+++
title = "hackerspace kassel ramp up"
date = 2010-06-28T22:23:57Z
author = "typ_o"
path = "/blog/2010/06/28/hackerspace-kassel-ramp-up"
aliases = ["/blog/archives/95-hackerspace-kassel-ramp-up.html"]
+++
[![](/media/slides.jpg)](/media/slideshows/offtuer2010-06/)

Volles Haus, Besuch vom CCC FFM, CCC GÖ, und auch die C-Base schickte
einen mit seinem Großonkel, der wirkte wie der Opa von Ringo in "Yeah,
Yeah, Yeah", aber wer weiß das schon so genau ;)  
Klick aufs Bild für die Slideshow.
